好撚凍啊

凍到射咗波

虧佬

34.4度都凍

夏天幾時到

渣既

著左兩件弱絨先至頂得住，夜小小再凍d可能要燒柴取暖添呀